## Proyecto Diseño y desarrollo de wizard de configuración y generación dinámica de dashboards de analítica de datos para la plataforma EMA de la empresa Seratic Ltda.


- Estudiante: Miguel Angel Rodriguez Rosero
- Director: José Javier Villalba
